{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160381?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 쉼펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約時の基準人数に基づいて料金が策定され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 追加料金は週末の現地決済で行われます。 最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金を支払うことができます。 予約管理は時間によって誤差が生じる場合があります。 ペンションの基準に基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。 入室の際、当ペンションでは様々な特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "予約時の基準人数に基づいて料金が策定されます。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加料金は週末の現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した入室の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加利用料金を支払うことはできますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金を支払うことができます。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数および追加料金は何に基づいて変動しますか？",
            "answer": "ペンションの基準に基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室の際、どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "入室の際、当ペンションでは様々な特典を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 353
    }
}